【文宣】香港議會制度

我突然間有個諗法，就係外國嘅人未必清楚香港嘅議會制度，有機會以為區議會民主派大勝就認為香港已經有民主。

文宣同國際戰線可以考慮下詳細宣傳一下其實香港嘅議會制度係點，特首係點樣產生，等全世界知道香港其實未贏，仲有一條好長嘅路要走。咁樣人地先會明白點解區議會過後仍然會有唔同嘅抗爭。

如果唔係，人地可能會唔明點解，變左覺得好似香港人搞亂檔咁。香港抗爭者嘅形象係好重要。我地係智取，唔可以浪費前線同埋咁多位手足一直嘅努力同埋所建立嘅形象。我地要明白自己嘅長短處，放大香港人嘅優點，同時縮小缺點。

香港人，加油

希望大家會睇曬

有用po，麻煩睇下

自推

我打左好耐ga，睇下啦～

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

支持

有咩渠道接通到世界？twitter ?

英文版香港議會制度及現時情況簡介App /網站？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

係ge，可能會好d
btw我覺得繼續有活動都ok

我驚人地唔明我地點解繼續做咋

其實香港都有好多淺黃唔知功能組別同特首選舉有咩問題，的確要搞搞佢

多謝樓主提醒